知唔知女人點解要發脾氣

係因為佢地想比人氹

女人唔識玩
其實扮可憐仲呃到男人氹

補充返
唔係悔氣果隻

最憎呢d，少少地一兩次可以接受，見過d殘雞到仆街既

打佢兩巴就知衰，唔敢再亂發脾氣

明顯對777、大波華果D無效啦。

咁型

當講到佢駁唔到果陣，佢嘅回應

1. 女人係咁㗎啦

2. 咁你同男人拍拖囉咁鍾意講道理

3. 得啦得啦咩都係我錯囉得未！？

見過掟條仔iPhone 既

同女人講咩道理
直接郁手啦

我成日俾人打

都要你氹幾下當屌閪錢嘅

成日發脾氣

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

成日發脾氣真係令到個男人冇最心機同煩，但女人唔會明

氹少啲都話你變咗。。。。而家連氹都唔氹。。。

平時做d咩先俾佢感覺到 我需要佢
Er....唔一齊生活 好難俾到佢黎種感覺